[我有兩碌鳩] 我終於明兩碌鳩巴打個名點嚟

想像下痾屎嘅時候，如果喺有條屎bit梗出嚟嘅同時，

你扯左旗！！！

咁咪有一前一後兩碌鳩！

個碌叫鳩屎

紅字為笑話

多謝分享

邊撚到有紅字

曲線要講明

有啲野真係冇得勉強

傻閪 0仔畀人屌緊屎忽呀
一前一後咪兩碌 孖鳩人巴打都係同樣原理